港元轉強，破7.8關口！

每月換美元運動要點做？

之前換咗啲美元仲持有？

昨晚美息預計202年不變！

特價時段

其實一早預左
美匯只會一路走弱, 之前太強

趁低吸納

前兩日7.83 換左

連燈仔都信

要換既繼續

正向思維